朋友離左婚，仲派唔派利事比佢好？

認真問

娶佢

男黎